其他元朗黑幫請做25

請儘量報料今次參與依件事嘅幫派
同埋佢哋嘅位置
幫你哋剷除競爭對手